我應唔應該繼續等我男友

我男友連續三個禮拜冇理我
佢掛住返工冇理我,佢之前wts上過線都唔理我

分手

佢屌緊其他女喇 放手啦

佢愛你點會唔搵你

愛你嘅話又點會捨得俾你等得咁辛苦

佢唔想做仆街，擺明等緊你自己開聲分手

當你洩慾工具

等條毛咩 3個星期啦
佢翻工定坐監啊 翻個message都做唔到